.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDFM 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
nakedfm \- gestionnaire de fichiers géré par rofi adapté de dfm par prx
.SH SYNOPSIS
.B nakedfm
$DIR
.SH DESCRIPTION
nakedfm navigue dans votre $HOME si lancé sans argument. une fois sur un fichier,
nakedfm vous propose de l'ouvrir avec l'application de votre choix.
.PP
adapté de
.B dfm
par prx <prx@ybad.name>
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B nakedfm
.SH Voir aussi
rofi(1)
